[PS4] FIFA18 Proclub招中堅

隊波D1，打開快速短傳+走位波
誠招一個中堅
主要留後防守就ok
另外要求fulltime踢，唔會得閒轉第隊踢下/parttime

逢星期一至五 10點左右開波踢到1點
第日放假會踢夜d
星期六日打到嘅都會打
最好會開埋mic，大家溝通吓

歡迎試腳，有興趣嘅巴打可以搵
Psn: snkmn
TG:

請問有amf位嗎

幫推

up

更正
Psn: snhkmn

推